第一日番工點搵飯腳

如題

唔使同同事食飯先好

之前個份已經冇固定飯腳好寂寞
出街見到個個都幾個咁一齊去食好羨慕

各位同事 今日小弟第一日返工 想請大家食餐飯
個請字細細聲講 去到就除大數 話同大家食餐飯姐

Ching真識搞笑

同班姐姐食

無welcome lunch咩?

班姐姐帶飯唔出街食

無同事主動撩你

食幾日自己帶囉

多數3個左右
太多人好煩

成條team帶飯，得我一個新仔
我估其他team應該唔會過黎撩我一齊食

咁就真係以後自己食

咁唯有一齊帶飯
當慳錢

屋企唔係日日煮

叫外賣

一直自己食。自己食唔洗煩

咁第2日再用果招 真係話請
食到大半話走先 返到去夾返8

第3日再度下

仲有13個鐘就要再食晏，點算好

你戇鳩嫁
除非高職位。。。

等下個新人來

我條team有固定飯腳
但隔離team見啲呀姐好cool

我果時係個同事咁啱都冇帶飯，同我一齊出去食，同我講下邊到有野食